有冇人媾過鬼妹？

最近識咗個鬼妹好正好想媾佢但係又唔知點打開話題好有冇人可以share吓自己嘅經驗呀？

約佢食lunch

Yo what up
I go sch by bus!
u want a f**k?

Rap出黎is ok

My dick is so big

how are you?
i m fine thank you,and you?
i m fine thank you,and you?
i m fine thank you,and you?
i m fine thank you,and you?
i m fine thank you,and you?
i m fine thank you,and you?
.............

thank you you

琴日仲傾得好地地，依家冇啦啦藍剔我

佢邊度人？

英國

巴打都係喺英國？

係呀

咁本身講緊乜話題

我同佢同一個house嘅，之前有一日成個house出咗去食飯
跟住我膽粗粗咁問佢可唔可以影張相跟住影完佢問我一唔一齊去clubbing, 但係我住boarding唔去得。諗番起都後悔
琴日佢叫我send番啲相畀佢，我send完咪開始R水吹囉，問吓佢clubbing好唔好玩囉，佢問完我做咩唔去就藍剔我啦

你玩完啦你

我都知㗎啦

咁英國人出名大膽，我覺得佢會預你偷走
你嗰頭有club，咁即係大town？

有得救掛？

都算大嘅 名就唔開啦 一講就自爆㗎啦

希望啦

點救 佢叫樓主去即係都有少少好感但樓主拒絕左 鬼妹咁熱情都唔覆你就死啦 定係樓主講句野太on9佢唔想覆 ？

不過鬼妹中學通常都係玩下就算

算啦 我呢啲死毒撚都係留喺房打飛機算啦

鬼妹唔鐘意乖乖仔 你唔去即係自動棄權